控制好自己既仇恨值

下次記得錫佢春袋就好完

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場